以後勇武再戴耳機見一個打一個

屌你老母出黎勇武你聽歌定聽指揮
無大台架喎我地
見一個打一個

Nothing to say

如果兄弟係勇武派，就唔好再帶耳機
你又唔係聽指揮，帶耳機把撚

勇武真係唔需要耳機
要聽就聽現場講
遠嘅用walkia

勇咩武姐，前線一直都係做緊和里非抗爭

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

push

同意

啱，從來無勇武過

全部都係班狗做

係咪無腦？

咁咪見一個打一個，有咩衝突

睇型態就逗得

有行動小隊係幾個人自己聽walkie分組做野，唔好見耳機就話係鬼，仲有唔好亂咁捉鬼，你咁做只會令前線更加亂，拜託

你老母呀去示威帶耳帶做咩
答到咪比你戴囉屌你老母閪

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

笑話
所以依家咪比人混入左囉
你以為行動小組大撚曬咩屌你老母

駁唔到

依家就係講撚明帶耳機就係鬼
屌你老母你唔撚帶咪得囉

呢個真全部口講勇武,有狗速逃

耳機+黑黑實實+瘦

好大機會係

開槍拎身體檔

而家已經講到明,到時唔係割席,係係唔醒水,聽歌就返屋企啦

同意，拉左戴耳機既出去，再等佢解釋

講緊有時得一,兩隻狗沖太前個d落單情況啊,一個二個跑得快過保特,自己手足跌親都冇人救,個個潰散速度快到咩咁,叫都叫唔住,仲未有人踩人真係要偷笑

好心冇心理準備做真·勇武既手足就咪上咁前啦,一有事就跑沖散晒自己友,後面既又唔知咩事跟埋一齊跑然就就每次都係咁,係咁loop,混亂>散晒>落單>狗單點擊破

人地有哨兵通水 冇落過去真係收收皮

洗撚哨兵咩屌你老尾依家tg group個撚個都有第一手消息啦

依個駁唔到
上次前遊紅隧個個企曬係到

係，有walkie

支持

捉住左先 問左先決定點做
有時我聽wts msg都會用耳機聽
又真係唔出奇嘅 大家努力

Walkie耳機應該兩樣野？

有啲戴耳機，特別係first aid

如果佢包實成個頭
都無人會知道佢帶耳筒

冇乜用 佢大可以等到有防暴推之後先捉人

你老尾閪就係你班仆街係到話唔撚分化
搞到前線真係以為所有人都係自己人
依家比人拉鳩左
你同我講前線有walkie
你點肯定佢地唔係鬼？
依家就係講定，有耳機我唔理你三七廿一圍撚左你先
你有合理解釋咪放你囉就係咁撚簡單
如果你仲係要帶耳機
一係你係鬼
一係你黎玩既
一係你就智障
前者你預左比人打架啦屌你老母
後兩者你自己諗諗出黎前線為左乜撚野

咁點都有啲包唔實啦掛

講緊防暴推前就要知

前線係唔撚會有時間睇TG
睇到就知撚道班冷氣軍師喺度搞屎棍啦

同Team嘅就係要靠 Walkie （可連耳機）或者耳機接收資訊

有啲係走緊個時用電話通水比狗知，
所以太古先有狗企定定等捉人！！！！

唔戴handfree 都有可能係臥底！！！！

屌你老尾啦咁所以咪要後面支援唔撚衝個班咪提水
你前線仲要理埋散水，咁撚驚死上咩前線
同埋我想講大撚把人用電話呀你有無上撚過前線

有好多First Aid都有walkie同耳機,唔排除有狗扮FA
單憑張急救證書同Gear唔足以證明佢唔係狗﹐要有其他正職嘅職員證(醫療輔助隊隊絕對唔會係警察,因為身份有衝突)
確認咗職業先好郁

用電話避唔到
起碼避撚左耳機先

係咪因為大部分真勇武已經比班狗捉左 我記得612開頭個班係堅衝

次次單拖遊行。。。。。都帶耳機聽歌。。。。。。

係冇得避，
但講出嚟都想前線留意下！

諗下你去做乜撚野

頭同身唔打,留力一定要打斷手,最好斷埋腳,等佢無得再出黎害人!

推

出定文宣

推！

捉鬼只會令前線全部失去互信
而且風氣一旦成形，狗就會混入示威者
扮成「捉鬼隊」周圍搞人
令前線士氣、互相不斷下降

（實際上已經發生過了，記得係無耐之前既po
當時有巴打主動配合捉鬼隊
卻發現他們一直拎CAM影佢d野
一被屌就成隊走）

任何捉鬼行為都唔應該做
更唔應該花精神做

鬼唔可以捉，只可以防
以後任何行動，都要先預設有鬼係裡面，時刻保護好自己

一句講哂用walkie既咪直接用walkie叫咪囉
戴乜撚野耳機?
真係落場用過walkie既應該唔會覺得直接叫咪同聽walkie聲有問題
仲堅持戴耳機又唔係fa帽既麻煩全部逗一逗係咪鬼黎

前線手足最好組織一班人 唔使勇武 專做捉鬼工作, 周圍睇睇有無形跡可疑既人/check耳仔/有無奇怪手勢動作 whatever啦, 總之要捉鬼

Push

黐線 自己小隊有walkie用耳機通訊都唔得？
揸住隻walkie咁撚揚又易畀人哋偷聽到，用耳機好合理喎
圍我要我解釋冇問題呀，但直接打？冇撚嘢呀？

喂屌 唔好亂嚟
最前線超多人用walkie重配埋喉咪
成team人做嘢 有自己scout 緊係聽walkie
唔通左手盾右手攻第三隻手碌TG咩

唔好亂嚟 屌.....

聽力好重要，走唔走到隨時靠對耳

聽一陣姐起步冇耐就除左叫口號
次次單拖入搭車去場地過程聽下姐

前線唔聽歌啊！！

冷靜啲先好唔好？知唔知有好多哨兵係做緊前中後線工作？你以為tg群既消息會無啦啦有？冇耳機聽住walkie群係現場咁嘈根本用唔到！

就算有懷疑，真哨兵相信會願意行埋一邊澄清你地知，唔好打錯人。

邊個係鬼等前線去判斷，前線真係要walkie talkie同耳機架，唔好一見就屌

agger前線要walkie小隊內通訊
問左先打

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

如果我係前線被一大班＂捉鬼人＂話我係鬼，

打完我再送我俾警察咪仆街

直接當劉馬車咁問候就ok，捉隻鬼返去還眼更好

老母 ， 個撚個出黎跑online , 而家面對既 ， 係可以合法打撚死你既人 ， 有一兩個落單 ， 個個跑走 ， 講乜撚勇

元朗都係堅打
型撚到

收皮啦屌你老母依家你唔撚做咪比人拉撚左囉前線

咁我圍撚左你好撚合理呀係咪
你show到比人睇你係前線咪得

大撚把女仔睇呀你老母臭閪
你自己就諗下有無落場啦
805大把人係到提水

講撚左圍撚左先，標題撚？

FA 唔會完全朦面 , 完全朦面又有耳機就要留意

FIRST AID有背心做分別

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

屌你勇武柒頭 入撚哂黎！

無嘢好講，咩手段都唔割

真

去得多前線一定知
去得多前線都一早知邊班係鬼
同埋鬼既特徵
前線其實係好和理非
成班左膠來

見到有耳機平頭裝 圍鳩佢 想郁手就開佢波

呢個要推

人人都係文宣組！文宣圖集中post

推到黑警仆街為止

耳機
大隻
平頭裝
鬼鼠

1. Walkie = 狗？而家只有狗先買得walkie?

2. 鑊鑊前線 用walkie同自己哨收料有咩問題？

3. 配合檢查ok 但你話見一個打一個 就睇下你係咪真係咁撚勇 咪比人買起

4. 配合檢查後咪怪人檢查返你 你夠膽除晒面罩開人身份證 就小心比人剝光豬睇下張證有冇收埋係底褲到

殺無赦

唔支持打
支持手刃

以前算，我都有戴耳機聽live
以後唔好喇

唔係勇武轉晒做地下活動咩？

屌你老母臭西啦 我十次有九次都戴耳機㗎 你有冇岀過前線啊 重要咁撚多人like

唔好比憤怒衝暈頭腦
你敢講100%肯定有耳機一定係鬼咩
淨講哨兵都要用耳機啦 傻西

係要自己到時臨場判斷 最多留意吓有耳機嘅人 到佢地真係想帶風向做on9決定嘅時候再算

洗唔洗同自己team人溝通啊？打電話收得好好？

屌你walki插耳機方便好多

終於有正常人

你老母閪啦咪就係你依啲人搞撚到咁多人比人拉
依家講撚緊你帶耳機我就圍撚住你呀你追下post先講野ok?
依家係要連1%係鬼既機會都唔比有呀屌你老母

唔好怕左D黑警臥底

可能你見到嘅呢幾個就係狗嚟 扮小隊要walkie溝通

唔好亂點火
大把兄弟上街係一team人
有人真係戴ear piece
咪打錯人

721

鬼果啲咪再分化

分組打示威者

分你老母化呀，依定你當自己友個啲拉左自己兄弟
仲講分化撚

圍佢囉

識睇字未

推！！嬲到瞓唔着！！

香港人清醒下啦！屌你老母！

真心唔好亂左自己陣腳
有ear piece
咁藍芽耳機捉唔捉？
冷靜啲先啦

真大家唔好亂嚟亂篤住
跪求！最緊要我哋團結唔好亂先

捉

當你以為好撚團結個陣比人混入左都唔仲講團結

同佢講：聽咩呀？一齊聽呀！

lm

612 721 811

個人建議轉玩法，玩暗。

有腦先做囉好冇？

推俾前線睇
唔好戴耳機

哨兵有耳機要小心打錯，
但有耳機加螢光棒打得！

有哨兵係帶耳機

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

有可能帶耳機咩

見到耳機
搵人捉住佢
即刻拆落黎 聽係咩黎
再拆袋睇有無賤種棍
圍住佢即刻搏手搏腳 之後想做咩自己決定
如果佢有賤種同伙一定會CALL支援 所以做完野要即刻散
如果有1個以上賤種同伙一定會沖曬埋黎扮野話放開佢 仲肯定會出手拉開你地

如果我地自己人係一定唔會話放 點都要搏起左先講

再留意埋話放個D人 有必要吹雞捉埋個幾個賤種 全部開背狼拎電話搜
開唔到就拆電池拎走佢

依家D賤種點對我地 就要點樣對番D賤種

所以建議你哋先玩暗，快閃唔好再同日多個地方

屌 係咪on9
自己圍內team up自己友 有哨有車
戴耳機方便自己聽zello walkie 收風
唔係下下都得閒拎到部手機出嚟睇資訊
我都係我朋友係zello話我知出面咩情況先走得甩

知你好嬲，我地做哨既都係，唔介意友善咁查問同檢查，但係唔好一黎就屌，做哨好撚攰，幾萬個消息要檢查FC，為大家搵安全路線，鬼一定好易睇出黎

果批搞事嘅係 SDU 同 PTU。 你見身形不尋常大隻唔似正常香港人身形，又戴著耳機嘅就係果班人。

你打撚錯人上左撚報成場運動就多撚謝你啦

無論和理非定勇武都唔洗帶耳機
邊個帶就打邊個

仲有backpack收埋支警棍

真 勇武得撚閒戴耳機
支持

你都on9 統一唔戴耳機咪分到鬼唔鬼囉

帶耳機等於狗，打柒佢，唔洗留手

勇武唔需要帶智能手機
用智能手機一定係鬼

請互相檢查褲袋，見有耳機即刻捏碎大叫圍佢。
屌佢老母，每日行動費一萬啊班撚屌。

黑警就係想好似樓主呢d on9仔咁自己主動內鬥
自己walkie都未撚用過就亂撚咁屌
知唔知大部份walkie無牌係街上面用係犯法? 咁撚揚點撚放哨?

粉紅嘴

張相都唔知幾多鬼

呢個係on9 藍絲page流出，但疑似流出埋耳機相。
留意耳機線
屌，唔好去fol呢個page，藍絲page黎
唔記得hide名

其實已依家先講會唔會太遲

前線有狗

黑警一定會改變戰術
可能用訊號彈之類黎指示行動

全部人都要露耳仔出黎 粒住成個頭都要比人睇到耳仔

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女士眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

有線無線照打

你老母，行乜撚野動小隊，我單拖出黎前線乜人都唔識咁係咪趕走我啊？！

尖沙咀咪已經人踩人啦
利申發夢俾人踩到仆街 起身既時後前面既人冇曬

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

Pish

打電話咪得 帶耳機把柒

黑警行動小隊？

班狗唔係傻，你叫全世界無耳機佢地咪跟風囉

咁以後點啊？全部唔幪面啊？

我地的確要解決臥底問題，但唔係以耳機黎做標準

想知我係咪鬼/1毛，請善用起底功能

其實捉鬼唔緊要，但係你要有確切証據先好搞人。
你拎人耳機來聽，得。但你聽下人地講乜先話人係鬼。

同埋上面巴打已經講過咁drawback.佢地可以扮捉鬼隊周圍問人攞野聽，係咁取得情報。

其實呢樣最易分鬼
因為鬼一定有耳機

大家記住。
黑警琴日表面身份去拉人，我可以賭J咁講，一定係專登。
佢地就係要我地互相猜疑。冷靜d，傾個方法出來。
我地有咁多專業人仕，佢地只係毅進仔。一定有方法拆得掂。

大家𥄫實啲裝，有咩唔對路就紮起佢先！

必須的

自推

屌你老母你做狗咪咁講

一日停留係「Set路障->等人衝->走佬」思維
捉幾多鬼都曬氣

而家鬼最大威脅就係捉人
(唔好講咩有鬼引人動武之類戇鳩野)
只要擺幾個鬼係最前線同你一齊砌路障
等防暴衝果陣即刻拉低你幾件
根本避無可避
甚至即時指揮都唔需要聽
只要鬼上到前線時Whatsapp講聲
防暴即刻停射橡膠子彈然後衝前拉人
鬼配合阻止前線逃走

唯一方法就係武力升級
請警車私家車警犬飲酒
完全斷絕防暴等佢無得衝前拉人
警犬被逼出遠攻，自然唔會有鬼係前線

集體智慧

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

walkie有得插耳機架
唔通下下攞出嚟

避嫌大過天
講藉口反對到係狗

下面有兩隻

麻煩少少但避到嫌 何樂而不為？
定你想繼嫌俾狗混人
然後有人俾人捉

天滅走狗

嗰啲話聽歌係未on撚9?定又係狗黎

學生用淘寶牌對講機，如見耳機,check 袋先，如專業級別用機。即場人道毀滅

有啲係哨黎

拉埋一邊質佢再講

812 1點機場見

前面三個都係，最右就係女警，同中間戴耳機已上報

人地都上連登 人地都唔帶咁你點分

Check袋啦，睇對講機型號，睇有無收埋警棍

差佬睇到po都唔會再帶

畀時間佢解釋,五分鐘後搜身

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
- 721 元朗 811全香港
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

其實咁係唔夠
警犬每次都可以搵野做記認去認自己人
治標唔治本

支持打死班仆街

屌你人多啲都未必有網
仲要未計未必有時間㩒電話

和理非都唔好帶

堆

721
811

講得好

up

同埋啲popo無耳機就做唔到下一半
好簡單前線唔好再帶耳機
已經解決到我所講既問題

終於有人講

人地都唔帶咪做唔到野

贊成，不過不能單靠耳機去認

屌根本人地唔戴耳機就同無用一樣

斷手斷腳係基本

唔係淨係打呀話

哨兵走唔切變左前線同聽立場蘋果報其他戰線
大家郁手前真係要搶個耳機聽清楚
如果係自己友, 一定會合作
係鬼就一定唔會合作

不過要小心耳機既內容可能係會以暗號/摩斯密碼形式傳送, 就咁聽可能係純音樂/躂躂聲之類,要有咁既MINDSET去防備

插眼！戴耳機見一個插一個！

我救咗幾多人要同你講

好撚威

好多人聽歌，好悶咩乜

你咪繼續囉冷氣軍師 發夢上幾多次前線自己知
我就真係次次有用 你見到記得打我啊 傻西

死P牌狗又幫警狗洗白

Tui